要求黃店取消支那寶付款方式

如題

邊間

好多喎
特別係賣奶茶嗰類

冇人覺得有問題？

我不嬲都比現錢，所以完全唔知

八達通都算
支那寶 wechat 一定要停

一邊賺佢錢，一邊屌鳩佢先係最高竟界

銀行有利息都算
點解d人可以接受到自己d錢比人管

大家唔用咪得
冇咁嘅需求 就冇咁嘅供應
相信下啲手足啦

八達通都係 , 取消佢. . 黃店入股.

我每次幫襯都用現金
因為驚佢地會好似膳心咁俾人凍結戶口

支付寶HK
誠哥有份

用支那寶唔等於支持大陸

唔通用八達通就撐政府咩?

多D付款模式其實都係可以方便到大家, 黃藍都咁話

食老麥用支付寶支持美帝

其實好似係有間公司專做e payment果啲機定唔知咩
一買就買成set咁？
見過有黃店貼住八達通機叫人唔好用
啲人都勁唔知醜照do
咁當然你話應該直程唔接受八達通

未夠實力打壓
哩個時候杯係自己收皮多過對家收皮

唔知點解唔抆電

如果係商場鋪 個商場會迫你用 你冇撚得避
你知有幾多商場奶共啦

做多左

膳心係因為payme本身政策啫

無知一問 商戶用支那寶收錢會賺得多啲？

你冇咪少人一樣野囉

本身好多港女中意
主要貪小便宜+唔使找錢

依家肺炎，唔想掂錢
哩啲apps更吸引

掃盲
香港支拿寶有一半股份係誠哥
用支拿寶俾錢 店鋪會被收手續費
支拿寶每個月有優惠券
支拿寶可能有後門 唔清楚

結論：
支拿寶既收益會有一半落喺誠哥手，但亦都有一半流入支拿，等於俾支拿白賺一半盈利
但如果你每個月只喺有優惠券既情況底下用支拿寶，而手績費<優惠券面額的話，你就係食緊誠哥&支拿水

申利：公司做過支那宝

支那宝其實仲係停留緊搶香港市場階段，
但係香港好難做得起，垃圾永遠都係垃圾，

市場細過500蚊既市場比八達通搶食
市場高過500比信用卡搶食

老實講，支那宝食水唔深，
相比起其他支付方式係最平，鋪頭可以賺更多，
核心Code其實唔複雜，

仲有分錢唔係55分，可能係7:3，8:2，
係香港佔78，因為香港/世界沒人口基數同賤蓄
賤蓄一個月人工先3000-5000，
香港人做會計仔入行都1萬xxxx啦，
人類點夠班賤蓄玩
正確來說我哋依邊食水先深

反送中之前，我都建議小商戶用支那宝，
提水佢哋簽合同時講0.8 （唔明就算）

而家當然係抵制，但你要搵個替代方案
信用卡，EPS，對商戶嚟講，食水都比支那宝多o

除非香港人自己研發一個收費平台頂撚死支那宝

其實轉數快係得既，但政府唔係香港人話事，
轉數快永遠只能係一件垃圾

又係呢D無限拉高黃絲門檻POST....
藍店賺唔倒黃絲錢，黃店賺倒黃藍絲錢，咁先係贏。